有d事講唔返轉頭....經一事長一智

香城online黎到衣一關中左trap, 各在外勇和今次盡左力營救無論結果係點, 有人以為game over, 夠究成個game係咪完左要問下自己。

另外有咩好過捉住蜂后（拒以為係）等其他蜜蜂飛黎慢慢滅？只game本身冇大台冇大佬，所以請衡量風險。仲有越長只game對邊個傷害大？要認真去諗下。可能唔岩聽，但要總要適當時間放手，希望大家能重整旗鼓！

光復香港，時代革命！

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

不分化 不割席 不篤灰 不守城

中大一戰之後有冇長到智？

我就見到popo進化咗，我哋退化咗

只game？？？

好人好者打簡體字？

唉，今次好似燈蛾撲火

希望輸戰役但係學到進化

而唔係一沉不起

poly一役 政府真係屈爽機

唔攻poly, 等入邊d人投降or等死. 零損失。

出邊既人想攻入去 support poly. 俾警犬拉晒

唔攻入去救手足 又係睇住poly手足困死 仲會俾5毛帶風向話見死不救 poly手足會失望 成功分化

宜家政府係立於不敗之戰